[多圖] TVB女記者戰鬥格

邊個正D?

可為
曼筠

點睇樣...

屌你老母今時今日仲睇tvb場運動唔使要
你係咪已經唔記得今日係831(-1)8個月？

可唔可以唔好再將場抗爭苦行化同埋分化手足？

有口罩

[FB/IG. challenge]五一黃金周系列

邊個波大邊個贏

兩個都差唔多大

TVB 財務狀況嚴重惡化!

你老母最正

多謝

去茶記幫手轉99台
深水埗有得買遙控

樓主